分咗手之後有冇人覺得好似失去全世界？好想死？

分咗手之後有冇人覺得好似失去全世界？好想死？

被世界遺棄 不可怕
喜歡你 有時還可怕

死之前預埋我ok?

叫春預埋我

琴日分 覺

我又要

生活重心係佢就會搞成咁
好似我另一半咁冷酷理智既，
搵下朋友玩 做下佢鍾意既運動
一頭半個月就完全recover返

好事定壞事

對佢自己係好事
對我黎講係壞事

因咩事分？

性格不合果啲fd囉

拍咗幾耐？

十一個月

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時）即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》